你班兒登仔咪再吹捧同多謝陳同佳啦，殺人犯黎㗎屌你老母。

成班兒登仔當佢神咁拜
依家咁既蝴蝶效應佢只係屎忽撞棍

殺完人賴皮到依家都唔自首，
你地都走去吹捧，癡撚線。

其實拎佢嚟講笑都唔知有咩好笑，啲人覺得自己好幽默真係想嘔

佢唔係殺敵人，佢係殺咗一個普通女仔都走去吹捧，連登仔傻撚咗？

死左既唔講
受害者父母有機會睇到
建築係人地痛苦身上既快樂
我笑唔撚出